十樣男人應該要精通嘅身體體力

平衡

跑步

爬行

跳躍

上攀

平攀

舉重

抛同接

搬動

source:

自已落樓下公園練都得啦

我們香港人要多訓練

master

得9個

抛同接計兩個

第十一個一定係計數

出拳都唔識叫乜嘢男人？

都啱

第十二個仲唔係光速屌西

第十三個上連登開post